{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 판포현스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約する人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次の予約のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用の場合、特典としてスパ/ジェット露天風呂が1回3万ウォンであり、現場で個別バーベキュー炭とグリルは3万ウォン、ブルモンは1回2万ウォンで決済します。 一軒家ペンションの客室にはIPTVとWiFiがあり、屋外テラスで喫煙が可能です。 客室は禁煙です。 アメニティはプールビラです。 ペットと一緒に宿泊できるペンションには、最大2匹のペットが同伴でき、追加料金は1匹当たり2万ウォンです。 愛犬の特異事項は10kg未満です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約する人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の予約のお客様のために入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失には責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室利用の場合、特典としてスパ/ジェット露天風呂が1回3万ウォンであり、現場で個別バーベキュー炭とグリルは3万ウォン、ブルモンは1回2万ウォンで決済します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの客室にはIPTVとWiFiがあり、屋外テラスで喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションには、最大2匹のペットが同伴でき、追加料金は1匹当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬の特異事項はありますか？",
            "answer": "愛犬の特異事項は10kg未満です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 782
    }
}